Prey 2017 劇情討論

個結局雖然好on9 但係重新再玩多一次就覺得其實成個故事都set up得幾好 亦都有人對M Yu整個角色有唔同嘅推討論 有人話佢主角死左 亦都有人話冇死 所以變左結局咁樣

Reddit有人提到出Prey嘅studio話有secret ending 仲話應該好耐先會有人搵到

但比較令我失望既係啲side quest 同埋 respawn

成隻game最印象深刻嘅side quest只有Dr. Sho 同個cook 同埋去到後段都變左避敵人 因為實在太多打唔晒

個結局都唔係幾on9...我都好早已經有咁估..好多hints同set up..但係你有無睇人講話原來最後握手果度都係sitmulation黎....你會見到有係咁閃幾下....閃入面係見到一樣既畫面但係無左肥佬.....
我覺得本身果個Yu其實都唔重要啦....我地個角色做D野都未必係本身個yu有做過....
我對d side quest都無乜特別鐘意既....你講果兩個最後都係有D失望....
Dr. sho最後無左影應該係外面死左....cook就好hea咁完左....

最後果一幕仲未confirm到係glitch 定係刻意 同埋你乜都唔理就坐escape pod走嘅話佢會話你唔係佢定想要嘅果一個係失敗品 所以結局係simulation機會比較低